到底賤種蝗螞點解都有人撐？

球風：黑哨 茅底 不死身

球員：用錢買球星 當打機咁 就咁將最出名最貴嘅球員放上場
對青訓同貢獻良多嘅球員就十分絕情 當人地玩具咁 想要就要 唔要就當垃圾掟

比賽表現：近十年間唔中俾巴塞炒三粒以上 贏巴通常都係一兩球差距 炒到巴三球差距已經係08年嘅事 西甲贏得兩三次

都唔知點解一隊咁嘅球隊都有咁多香港人撐 又唔係細個住馬德里

樓主怨婦

你先喺

你不如睇下史上有幾多隊可以歐聯3連冠先啦
不過照你道理應該都會話年年抽好籤 又黑哨
何必成日比較呢點解巴塞好波 皇馬唔可以好波